有冇巴打喪失左想追女仔既衝動?

人大左唔想比咁多心力

我都係

因為已經有女朋友

我都係

走啦你地

咁啱啊，我都係，大家都有女朋友

追女，不了
宜家無欲無求反而多咗女埋身
屌佢老味on99

有

因為結左婚

結咗婚，但都仲好想追女仔。

因為我姓鄭

自前嫖過後就係咁

追唔到所以無左衝動

想要男朋友多啲

怕又俾人傷害

我都係 難得認真有衝動追女仔比人reject左真係好hurt
而家變左無求狀態

無能力比幸福人做乜要追 無理由要人陪我捱
自己屋企人都未養得掂

依加時代興做朋友到拍拖 無左追女仔呢加野嫁啦 同埋追番黎代表你係下把位 追到人地都唔會有你鐘意佢咁鐘意你